[新開始] 由今日開始，大家請於自己Family群組進行 “地區”工作

區選小嘗勝利，
係呢5個月大家苦戰所得到的成果
除左日常戰線努力-監察當選議員外，
請大家由今天起主動D係Family,開心一家人等群組做多啲 “地區”工作，
民意放左眼前，我地唔係只贏今次
而係要繼續堅持落去

光復香港
時代革命